<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Main_Vault_2025]]></title><description><![CDATA[Obsidian digital garden]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><image><url>site-lib/media/favicon.png</url><title>Main_Vault_2025</title><link></link></image><generator>Webpage HTML Export plugin for Obsidian</generator><lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2025 12:41:36 GMT</lastBuildDate><atom:link href="site-lib/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:41:35 GMT</pubDate><ttl>60</ttl><dc:creator></dc:creator><item><title><![CDATA[URV-VErsicherung]]></title><description><![CDATA[Hallo,
ich will einen Schadenfall melden, komme im Formular bis zu Schritt 4, wo ich die Kontoverbindung angeben muss auf die Zahlung überwiesen werden soll. Benutzter Browser ist Chrome (Windows11).
Die Eingabe meines Namens wird nicht akzeptiert. Das Feld bleibt rot umrandet. Kein Tippfehler, idendisch mit dem Namen des Versicherten/behandelten Person. Klick des "Weiter"-Buttons ist nicht möglich. Screenshot könnte ich Ihnen schicken, ist leider in diesem Formular nicht möglich.
Habe den gesamten Antrag ein zweites Mal gestellt, diesmal in Firefox. Selber Fehler, identisches Erlebnis. Bitte schicken Sie mir eine Emailadresse an die ich die Unterlagen zuschicken kann, zusammen mit den Infos die ich nun zweimal vergeblich einzugeben versucht habe. Danke, MfG,Robert Vitalyos<img alt="Pasted image 20251022133503.png" src="zz_attachments_media/pasted-image-20251022133503.png" target="_self">Robert Vitalyos&nbsp; &nbsp;&nbsp;andsafe-Versichertennr: RR251600951Hallo,&nbsp;ich will einen Schadenfall melden, komme in Online-Formular aber bis zu Schritt 4, wo ich die Kontoverbindung angeben muss, auf die Zahlung überwiesen werden soll. Benutzter Browser ist Chrome (Windows11).Die Eingabe meines Namens wird nicht akzeptiert. Das Feld bleibt rot umrandet. Kein Tippfehler, der Name ist identisch mit dem Namen des Versicherten/behandelten Person. Klick des "Weiter"-Buttons ist nicht möglich. Screenshot s.u.Habe den gesamten Antrag ein zweites Mal gestellt, diesmal in Firefox. Selber Fehler, identisches Erlebnis.&nbsp;Sie finden daher den Antrag mit den gesamten Angaben nun als Screenshot hier angefügt, da es über den normalen Formluarsweg nicht funktioniert.&nbsp;Bitte bestätigen Sie den Eingang und die Bearbeitung. Danke, MfG, Robert VitalyosAnhänge:&nbsp; Screenshots mit Fehlermeldung und Antrag bis zur Stelle an der es hakt Arztkosten-Rechnung Befund Kontoauszug Kreditkarte als Nachweis für Zahlung Fehlermeldung:&nbsp;Antrag, SChritt 1]]></description><link>urv-versicherung.html</link><guid isPermaLink="false">URV-VErsicherung.md</guid><pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:48:02 GMT</pubDate><enclosure url="." length="0" type="false"/><content:encoded>&lt;figure&gt;&lt;img src=&quot;.&quot;&gt;&lt;/figure&gt;</content:encoded></item></channel></rss>